有無人係早稻田學過日文？

有無人係早稻田學過日文？覺得點？
教得好嗎？

早稻田大學？